要有升級行動 (唔係指旺角現場)

頭先個post標題開得唔好 我道歉
無論今晚結果點都好 我地要有升級行動去幫返今晚被拉既人同表示不滿
唔理聽日後日都好 定個時間 目標